最強防具 : 可蘭經

可蘭經 : 伊斯蘭教嘅聖書
受損時自動召喚世界各地伊斯蘭教徒增援

要叫各位教徒黎金鐘禮拜

Push